呢款可調節式啞鈴, 其中一塊餅爛左, 有冇得維修?

有冇人試過

整爛埋另外一塊餅balance番

鐡都爛到

隻腳板底夾唔實跌左佢落地

你用腳板底夾個dumbbell
練咩

08:15

咁掉落去 冇放瑜伽墊

我只係放地之後輕輕跌左一下咋

點爛法 有無圖

淘寶貨係咁架啦

咁有冇得淘返塊餅eBay Amazon 都得

好彩冇買到呢舊野

認真講句，換過隻

點解

原來咁易爛 好彩冇買

冇跌落黎扑爆你腰骨算好彩啦

唔平喎